[五毛黨] 我宣告，分化撚全面進場

雖然我係P牌仔，但大家可以自己決定我講嘢岩唔岩

之前五毛的分化方式係分化和理非同勇武
佢地不斷係連登、TG帶風向
分化議員、和理非同勇武派
但好彩大家經歷過雨傘血的教訓，就知道非要和理非同勇武派一齊合作不可

不過五毛已經搵到真的分化點
就係聚焦香港同聲援中國
講真，見到咁多POST，就算話聲援中國的，都唔係話要攻打返上去，未又係話個日派下單張舉下牌咁大巴（而且見到想整單張個Ｄ人都唔係只想搞武漢，會想搞埋新彊、西藏、毒疫苗、姦女童幼稚園之類之類）
好多人都抱住分化強國人、膠膠地咩都試下的心情
講真個句，如果分化強國人呢招真係做唔起真係太柒，搞左一次就冇人會再搞啦
但有好多人帶風向講到D人係要打返上去、一係聲援中國一係聚焦香港，冇中間值

各位諗返，我地係點樣走到而家
就係只要心中唔放棄五大訴求，不分化、不割席
就算唔認同其他兄弟的行動方式，或者覺得有D怪怪地、唔岩自己口味、唔適合自己都保持尊重，俾其他人試下lor（例如和理非集合、例如升級不合作運動、例如夢遊入去之類，總有人鍾意總有人唔鍾意）
自己唔鍾意就唔出聲、如果對方見冇人和應就做唔起
而家又要返去係網上互片，片到對方唔係人、唔跟住自己條路自己就要走！？！？！？！！！
係唔係又想俾人搞分化？
你都見到而家五毛勁多帶緊風向啦
唔鍾意人地咁樣搞就收聲，七月七日就帶多十塊五大訴求既牌、印多千幾張傳單去派！！！！！！！

記住心法
不分化
不割席
不篤灰
兄弟爬山，各有各做，互相支援

「七黑」團結打倒白色恐怖

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

自己推自己

唔岩聽都要推自己

自己屋企都未搞掂唔好插手人哋屋企住
香港仲叫有一國兩制同國際金融中心保住外國先會幫我哋出聲，但武漢真係純屬中國內政，外國理唔到太多
我哋做到嘅淨係想大陸人種植遊行示威呢啲概念，等佢哋返去慢慢發芽同開花

巴打我都開左個POST講差唔多既意見...
留言者都算大部份支持但唔知點解好多DISLIKES...CLS

只要強調返5大訴求, 其他兄弟想去做下野分化下大陸人都唔俾, 又話中國人唔係兄弟又成, 曲解個意思

可能夜晚D人放左工, lihk先會正常D

我頂唔住頸
講真
我覺得講唔講武漢冇咩所謂
但唔好俾人分化到

我覺得dislike係帶風向
我相信同路人經歷左咁多野
會知道要包容自己唔鍾意的行動方式

各有各做
唔好俾五毛三毛一毛半毛分化到！！！！

係, 同路人點做唔鍾意同唔同意都好，應該明白同體諒, 除非真係好走火入魔啦

push自己

唔係好明點會有人張聲援武漢同分化反送中運動拉埋黎講分你老母，同路人對抗極權勢力，你唔撚撐？其他國家既事唔關你事，當初籌旗外國傳媒報g20 果時你唔咁講？而家好難得搵到個機會去抗大反共勢力撐武漢唔撚係分化，多個朋友好過多個敵人呀屌咪盲反中反上腦 鄰國仲有好多人係清醒既，咪比五毛分化到 五毛係好撚中意分化中港兩地人 張所有反抗極權既意向抹黑為分裂國家佢地最怕就係你地搞到中國人都識團結反抗要用腦，唔好下下一黎就盲反得唔得，連登風向太易帶重申重點：五大訴求當然唔可以失焦，但撐武漢絕對唔係分化

唔好俾人分化到
冇人話要反攻大陸
只係要燒佢後欄
不割席
不篤灰

五大訴求缺一不可
1.撤回條例
2.釋放義士
3.取消暴動定性
4.追究警方濫用武力鎮壓
5.落實雙普選

自推